<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Eventos on BIM na EPS dE Lugo</title>
    <link>https://bimnaepsdelugo.es/tags/eventos/</link>
    <description>Recent content in Eventos on BIM na EPS dE Lugo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-gb</language>
    <copyright>Todolos dereitos reservados</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://bimnaepsdelugo.es/tags/eventos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>8. INSTITUCIONES Y EMPRESAS PARTICIPANTES</title>
      <link>https://bimnaepsdelugo.es/8.instituciones/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bimnaepsdelugo.es/8.instituciones/</guid>
      <description>    COPASA Primera Empresa de su sector en España que Certifica su sistema de gestión BIM con AENOR. Acceso a Web COPASA
    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Información Adicional</title>
      <link>https://bimnaepsdelugo.es/artigos/informacion_adicional/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bimnaepsdelugo.es/artigos/informacion_adicional/</guid>
      <description>Links e outra información de interese</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3. PROGRAMA E CONFERENCIANTES</title>
      <link>https://bimnaepsdelugo.es/3.programa/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bimnaepsdelugo.es/3.programa/</guid>
      <description>PROGRAMA DO CURSO:   Primeira Xornada: día 20 de xullo de 2021   APERTURA OFICIAL DO CURSO DE VERÁN   9:00 a 9:20
  Entrega documentación necesaria   9:20 a 9:30
 CONFERENCIAS è Horario de mañá, de 9:30 a 14:00   9:30 a 11:15
 Conferencia 1. Empresa privada A&amp;amp;B
Coñecemento do BIM. Idea xeral da Metodoloxía e AnClise de tódolos Perfiles Técnicos BIM.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4. OBXECTIVOS</title>
      <link>https://bimnaepsdelugo.es/4.obxectivos/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bimnaepsdelugo.es/4.obxectivos/</guid>
      <description>O acrónimo BIM: Son as iniciais da expresión Building Information Modeling. O seu propio nome indica que naceu no Sector da construcción, concebido como un sistema de interconexión en tempo real de tódolos axentes que interveñen no proceso de construcción de grandes edificios, dende que se proxecta ata que se entrega para ser usado. A imaxe do final, cedida por Leica Geosystems, representa fielmente esta cadea. Son moitos os aspectos a ter en conta e manter actualizada en tempo real toda a xestión non é doado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5. MATRÍCULA</title>
      <link>https://bimnaepsdelugo.es/5.matricula/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bimnaepsdelugo.es/5.matricula/</guid>
      <description>PRAZO DE MATRÍCULA Ábrese o prazo o 10 de maio Acaba o prazo, para este Curso: 9 de xullo.   NON SERÁ POSIBLE REALIZAR A INSCRICIÓN FÓRA DESTES PRAZOS.
  IMPORTE DA MATRÍCULA
 Taxa xeral: €120 Taxa reducida: €70 * * Aplicable a estudantes universitarios, de bacharelato ou de formación profesional, pensionistas, desempregados, socios da Asociación de Antigos alumnos da USC (ALUMNI) e PDI e PAS da USC ** Nota: todas as persoas, nacionais ou estranxeiras, que non están cubertas polo seguro escolar obrigatorio do INSS, por non ter formalizada matrícula en estudos oficiais na USC no curso académico 2020/21 ou ben, sendo alumnos/as da USC neste curso 2020/21 son de nacionalidade estranxeira ou nacionais maiores de 28 anos e non teñan contratado este seguro nos estudos nos que formalizaron matrícula, deben subscribir o seguro obrigatorio de accidentes e asistencia en viaxe que terá un custe de 20 €.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6. CRÉDITOS E DIPLOMA DE ASISTENCIA</title>
      <link>https://bimnaepsdelugo.es/6.creditos-diploma/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bimnaepsdelugo.es/6.creditos-diploma/</guid>
      <description>    A USC recoñece os cursos da Universidade de Verán 2021 a efectos de créditos ECTS (titulacións de Grao) para o seu estudantado coa seguinte equivalencia, e recibirán a tal efecto un certificado de crédito, sempre e cando cumpran coa asistencia ao 80% das horas lectivas do curso: 2 créditos por cada curso de 25 ou máis horas (máximo 6 créditos en total) 1 crédito por cada curso de menos de 25 horas (máximo 6 créditos en total)    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7. ENTIDADES COLABORADORAS</title>
      <link>https://bimnaepsdelugo.es/7.entidades-colaboradoras/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bimnaepsdelugo.es/7.entidades-colaboradoras/</guid>
      <description>    Este curso, debido a súa complexidade, conta con cofinaciación procedente de varias institucións e entidades:
 ESCOLA POLITÉCNICA SUPERIOR DE ENXEÑARÍA DE LUGO CONCELLO DE LUGO DEPUTACIÓN DE LUGO COLEXIO OFICIAL DE ENXEÑEIROS TÉCNICOS AGRÍCOLAS DE Lugo    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1. DATOS INICIAIS DO CURSO</title>
      <link>https://bimnaepsdelugo.es/1.datos_iniciais/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bimnaepsdelugo.es/1.datos_iniciais/</guid>
      <description>     Nume do curso: &amp;ldquo;BIM: PRESENTE E FUTURO DUNHA NOVA METODOLOXÍA COLABORATIVA PARA AS GRANDES OBRAS DE ENXEÑARÍA. PERSPECTIVA ACADÉMICA E DE EMPRESAS.&amp;quot; Dirección: José Antonio Pardiñas García Secretaria: Alicia Cañizares Sánchez  Número de horas lectivas: 26 Límite de alumnos: 70        </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2. CALENDARIO E LUGAR DE IMPARTICIÓN</title>
      <link>https://bimnaepsdelugo.es/2.calendario/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bimnaepsdelugo.es/2.calendario/</guid>
      <description>CALENDARIO E LUGAR DE IMPARTICIÓN</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
